{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009697",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "민들레화로"
    },
    "text": "タンポ火鉢は韓国産の韓国豚一匁だけを扱っており、生肉だけを扱っています。 丸ごとカルビ、豚トロ、サムギョプサルを販売するポーク·ドッジ専門店です。 堅炭に香りと肉汁を感じたい方はたくさんお越しください。 タンポ火鉢は外三味洞426-4番地の三味釣り場の前に位置しており、営業時間は毎日11:30~22:00です。 メニューとしては、丸ごとカルメギ500g(国産)が45,000ウォン、生サムギョプサル500g(国内産)が47,000ウォン、ガブリ500g(国内産)が47,000ウォン、生の肩肉500g(国内産)が47,000ウォン、豚トロ500g(国内産)が51,000ウォン、牛ギアラ500gが51,000ウォンです。 ありがとうございます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "タンポ火鉢は何を扱っていますか？",
            "answer": "タンポ火鉢は韓国豚一匁だけを扱っており、生肉だけを扱っています。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の場所はどこですか？",
            "answer": "タンポ火鉢は外三味洞426-4番地の三味釣り場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の営業時間は毎日11:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢のメニューには何がありますか？",
            "answer": "タンポ火鉢のメニューには丸ごとカルメギ500g(国産)、生サムギョプサル500g(国内産)、ガブリ500g(国内産)、生の肩肉500g(国内産)、豚トロ500g(国内産)、牛ギアラ500gがあります。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の丸ごとカルメギの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の丸ごとカルメギ500g(国産)の価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の生サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の生サムギョプサル500g(国内産)の価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢のガブリの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢のガブリ500g(国内産)の価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の生の肩肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の生の肩肉500g(国内産)の価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の豚トロの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の豚トロ500g(国内産)の価格は51,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンポ火鉢の牛ギアラの価格はいくらですか？",
            "answer": "タンポ火鉢の牛ギアラ500gの価格は51,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 445
    }
}